cls東張西望食飯時間播木蝨

Cls個阿伯

個廚房cls😱

床頭仲核突

屌喇星隔離左右多得佢唔少

另外個阿叔又係，用炸彈分分鐘佢都有份搞到d蝨去埋隔離屋

費事比人話無圖

有呢啲鄰居真係

個呀伯cls
累晒其他單位既人

死廢老 請埋人黎幫你滅蟲都唔肯

幫佢滅蟲都唔肯

但又肯俾人開門入去訪問 痴撚線

正宗廢老
同屋企人睇到呀伯咁核特 話佢廢老累街坊
屋企人竟然話人地又老又聽唔到野 唔好怪人

死廢老踢佢出公屋喇

好撚癲 好似倒瀉包米咁

正一死廢老

你屋企人係咪傻架

係 冇得救架啦

搞唔到佢咪口響

最痴線拎件嬲出黎 話冇蝨 人地指住話係蝨 佢揸死佢話冇蝨

第時你屋企人就係電視個阿伯